====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour pallier cela , il est de notre compétence et de notre devoir de concevoir des «touts» intelligents en se donnant des invariants — des éléments intangibles et pérennes , avec lesquels il est possible de travailler sur la transformation des territoires .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ devoir, intelligent, possible, travailler ]
alethique :: 2 :: [ devoir, possible ]
appreciatif :: 2 :: [ intelligent, travailler ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ devoir, possible ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ intelligent, travailler ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ devoir, possible ]
appreciatif_niveau2 :: 2 :: [ intelligent, travailler ]
deontique :: 1 :: [ devoir ]
epistemique :: 1 :: [ devoir ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
Total feature counts: 20


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ devoir, intelligent, possible, travailler ]
alethique :: 2 :: [ devoir, possible ]
appreciatif :: 2 :: [ intelligent, travailler ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ devoir, possible ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ intelligent, travailler ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ devoir, possible ]
appreciatif_niveau2 :: 2 :: [ intelligent, travailler ]
deontique :: 1 :: [ devoir ]
epistemique :: 1 :: [ devoir ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
Total feature counts: 20

